Storage box voor Commander decks.

Gedesigned voor mdf platen van 3mm x 600mm x 300mm met een laser van 100µm precisie.

Voor nieuwe text wordt het bijgevoegde font aangeraden, converteer de tekst naar een path om fontconflicts te voorkomen.

